PRODUCE48 集中討論區（63）堅持自己2PICK！！！

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個

揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

我第一次開 唔知開唔開得岩

繼續考古
上年最後一名都要七十幾萬票

但男同女票池爭好遠

支持美波老母

唔知決賽版nekkoya個舞台效果會唔會好似上年咁正

希望有

快啲到星期五

好慘啊 但佢地啲fans購買力應該高啲
點解會輸俾00後
定係佢兩個唔係pd pick 我淨係知佢地都係p社

但如果2 pick排第一嗰個仲係喵，佢就要企center lead住成班人跳nekkoya 好難想像個畫面

新post 貼一貼

嗰陣四個pledis都入曬決賽，結果就分薄晒啲票

發覺sakura gif圖source韓網仲多過日網同大陸網

推返櫻同佳恩上1 2

佢地真係返去仲好
唔好浪費哂d人氣
Nuest'W 而家有 音放1位 有演唱會 不知幾爽皮

好難啦 佳恩flop得太勁

Nekkoya 真係櫻花主題曲

我想睇膠真ver

佢兩個算PD pick
但入唔到wanna one Fans 都理解到 無拆左Mnet
因為大家都知始終Nu'est 先係大本
唔會話衰過係wanna one 好多

膠真都ok 但真係想像唔到喵跳....

東昊係pd pick 不過係惡剪專用pd pick 成日剪到佢黑社會大佬 不過最後好彩東昊都冇事

姐係佢本身所屬團 ？（sorry我無fol開
咁都好嘅
不過女性視覺睇 我只係覺得佢地係202咁多個比較乸嘅入面最正氣最型 反而就無辦法脫𩓙而出 有啲慘

就係黑社會大佬咁先正 難得無同人撞人設

傳聞佢地 P社同AJY傾數唔比佢地入 (白虎主唱 JR Leader 主rapper)
當然明面上係配票失敗

喂呀
但我自己覺得final stage pick me嘅c應該要係評價拎到A嘅人跳返
之前個評價就係pick me跳得好先上到A/keep到 A 咁先有首尾呼應
希望櫻/膠真/佳恩

睇黎今季佳恩無呢個憂慮

佳恩只要下次順位升返就穩了

Ajy會唔會又韓c+日c咁黎玩

呢個stage好似成堆未發育嘅中學雞表演咁

應該都係對上一次排名公佈第一嗰個做center㗎喇

惡剪完唔會啦

不了
sorrysorry就

唔知係咪近幾年都係興青年type ...
Bts seventeen...呢類...
雖然我唔鐘意呢類風格的
但呢類吸妹妹飯好勁

屌你 好型喎

原版就正啫，呢個就

幾時有直拍 同埋concept 評價嘅歌出咗道會唔會再出碟之類

彩燕同珉周要做復仇者了

啱啱睇片先知原來朱里比人叫雞蛋唔係個頭型似
而係皮膚好似雞蛋咁滑溜

A keep到 F得唔得 清純c

唔一定要A既 Somi B都跳得

無話一定嘅 我個人希望姐
前兩季我得202睇過少少 所以唔知之前啲c位評級幾多
不過都係睇排名多過睇grade㗎啦

姐係如果呢次排名都係miho第一
佢就會企決賽nekoya最終舞台C位？
咁又真係幾好睇喎
雖然我係好撚私心櫻花企C
但如果miho今次真係企到都真係算復仇成功
威鳩過麻友

最後一句？？？

佢原本係麻友對手黎
結果麻友紅到發紫佢就霉到屎咁
而家可以咁樣企C位都叫一吐污氣

我淨係想睇櫻同佳恩兩個做c 接受唔到其他

留名 兩個要一齊出道

分分鐘清純彈上嚟做C

佢兩個擺明可以出道，唔明要擔心咩

唔mind

冇可能係清純，佢性格好但實力唔夠,做C等於做炮灰

sorry

初時大家話佳恩路人飯多
而家睇個勢都唔係話無死忠呀
不過佢啲飯有幾大

如果到時佢真係第一 都冇得唔服

尷尬wave留名

回帶

請支持小櫻花宮脇咲良

勿qoute thx

其實黑miyu都係個樣
大家唔洗點理
利申覺得佢幾靚幾qq

本日（2018年8月12日）、幕張メッセにて開催しております、「ジャーバージャ」劇場盤発売記念大握手会におきまして、HKT48 宮脇咲良が体調不良の為、第３部〜第７部の握手会・スペシャルステージ#3を不参加とさせて頂きます。

菜摘真係好聰明 一眼就睇穿屎眼 可惜道行太淺講咗出嚟 於是畀位ajy惡剪

一句講哂 pledis mnet都是垃圾

新post黎明
點解櫻花啲gif會有負皮

小櫻花點解走音同尷尬wave都可以咁可愛 愛死你

點解wave得咁核突我都咁鍾意

自畫像

櫻花宣傳片個造型都幾襯，搞到我時不時都要睇一睇先安樂

？？？

禁到手軟

等睇佢foul

Mnet果條 sor WOW咗

屎眼企c都變隱形人啦 點會變朋友們

起身要做運動

畢加索

第3輪投票排第1就要係final stage做nekoya既centre
其實今年好難估
mnet吹韓國票反而吸日本票
不過今年係日本做final stage 既c就多人睇

大藝術家

好難想像final stage miho c

其實只差500票既情況下 會唔會變相谷票畀sakura上一位

我諗起佢畫馬嗰張圖

三期生元老跳出村喺韓國做center 會唔會仲威過指原莉乃

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

爆起得太快 好驚
不過認真講 依家mnet擺明車馬係想谷sakura票 公開頭兩名票數差500都係想咁樣

利申 十萬個不願意sakura c位出道 最多final stage 唔好出道c

+1 最想佢2位出道

雖然我pick仁美 但其實我幾想膠真c位 覺得佢幾適合

咁miho最後一位又點睇 睇
Btw你個名減咗肥未

其實我求櫻穩陣出道
唔洗一定要c位
不過清純做final stage c位
美波會好開心

頭5名內最佳 排位太低會被人笑佢 但最怕係佢唔小心谷上去c
初c到最後都c好易被人借題發揮 eg食資源食足全程所以先至第一
加上唔係韓國人已經係原罪嚟 每逢大時大節 抗日紀念 成團定位都會好尷尬 國民制作韓團但日本妹c
依家冇人反佢只係因為一切未成定局 如果塵埃落定 班anti就會開始發癲做嘢 萬一邊次cb得罪其他團fans就更加借題發揮

一位係韓國人就得 邊個日本妹上到一位都會係箭靶
btw我個名依家已經瘦咗好多

佢地唔同組啵
定係講緊張元英

講緊最後

最理想就清純 人人都服氣

佳恩服d

真心咩 依家都被人屌到咁 再推佢上去我怕送佢死

1 pick 時候真係睇唔到邊個韓國有力上一位。
之前熱門都冇左份氣勢

佳恩好慘
不過我都想像唔到清純做c個表演
期待

最後個round會變1pick？

但係清純真係太廢 膠真/佳恩會好啲

為日本妹好就唔好比佢地做到c位
出到道就ok

好似話係

咁sakura跌硬 因為個個打算救人 以為佢夠票 2pick就仲係大機會c

殘體注意

拉票片 點擊數同like比較

Naver

Youtube

所以櫻花攞到二位就最好

係，到時候就見真章 上年daniel可以keep到2 pick一位個勢，唔知今年會係邊個呢

我覺得佢1pick都仲好穩喎

無一個係穩
請堅持投自己最愛的pick

今年好難估
再加上concept舞台未出
同上次一樣
得返1日就完左第3輪

我估可能會星期一/二放fancam先
Btw今年啲排名真係仲浮動過上年

67:1 solo

同意1pick 先穩,隨時大幅拋離

1pick仲救人？
最後架啦喎

只因sakura所以睇pd48 所以到最後都只會投sakura

我就唔同意 我覺得櫻係韓國好有人氣

1pick梗係專攻自己個pick
點會救到其他人
櫻升上嚟
因為1/2pick對佢嚟講着數
12pick先會有機會俾其他飯玩牽制

我都覺櫻係韓國好紅wo

理得穩唔穩一日櫻一日nako

Miho唔係三期生呀 佢同指原莉乃都係五期生，三期得返一個咋，就係即將來香港開個人Con既柏木由紀

諗起佢喺呢個post一開波俾人叫做油雞

屌記錯 麻友先係三期生

許solo

請投nako sakura一票

今年真係好刺激
除咗nako sakura 仁美 佳恩 元英 呢啲未跌出過12位相對上比較穩外 其他都仲有好多變數
例如2星期前都冇人估到miho會第一 miu又可以爬到12內

我諗決賽個晚一定超刺激 勁緊張

請支持性感又迷人的紗英

same 堅持1pick櫻花

不過第3輪都好刺激
因為concept最終贏個個有13萬票
前日公佈第1都係18萬票左右
唔排除有人後來居上

我會好期待決賽個舞台效果

上年真係好靚

前年就好hea

13萬票係成隊分,第一位5萬,其他四個每人2萬

搞錯左
sorry

雖然我推nako但唔想佢嗰team贏
廢事益咗某婦2萬票 唔想喺決賽見到佢
石頭公司最好團滅 全部入唔到決賽

冇錯，反正有兩個石屎係到，唔方可以睇到nako 多D

喵都未出道就已經講到威過麻友指原
大家係想燈死佢定幫佢樹敵？？

贏都好,可能nako真係要個d票救命,無人知會點

想紗英贏，佢排名好危
但益左詩炫，屎眼，不過佢兩個包辦尾二，希望加左票都救唔到

喵 佳恩 恩菲都出道既話
真係要靠膠真同巨英拉低返平均年齡

而且nako都穩入決賽
某婦就唔同 2萬可能真係幫到佢 屎眼同狗竹應該可以講定
個人希望rolli rolli贏 想娜榮入決賽 佢宜家21 好危

唔會掛，一直覺得nako好穩陣，起碼前20一定有

nako未到救命呀
雖然佢排名跌咗 但決賽應該都穩

唔係得5萬票咩

Nako好多死忠
不過2pick都會投nako

話就話而家第七,仲有一星期咩都有可能

好似係個隊加埋13萬

我係佢死忠，為左佢先睇48

Nako點都穩過巨英
如果上次排名兩人名次互換就唔同講法了

你知道得太多了.hpg

好老實，女idol年紀好緊要，太老好難有少女味

今日有新浴衣

想問之前抗戰紀念個d日子twice個三個日本人有無被人問候老母？

金詩炫 屎眼同油膩都證明咗 本身個格係衰 點扮都係會現形

2 pick 1 pick就同總選一樣
冇所謂嘅救人
只有投俾自己pick開果個

唔覺有 不過有次有fans 送左頂有軍國旗嘅富士山頭套mina睇都無睇就戴左 好彩manager 9秒9衝去除左 唔係應該會岀事

山田同狗竹真係好friend
山田返咗日本狗竹仲有送野俾佢

過多幾日就8月15日
mnet靜靜地應該冇野既

twice呢啲唔會分排名數住1234
國民參與度又低咁多 只係一個jyp嘅節目選出嚟
但produce個selling point係國民制作
咁你話國民制作韓團 但 日本人企c/上位全部都係日本人
冇人屌就有假 差在有冇邊個害群之馬中伏做錯嘢被人無限放大
miu講句日本人加油都被人屌 點解會覺得日本c會冇人屌

櫻就係初c
起碼當時無人屌
其實比起所謂國民
ajy要同韓國經紀公司交代就真

仁美第9不穩, 真繼續支持本田仁美

仆街ajy cut 晒山田最後所有鏡頭

你都識講係初c啦 由頭到尾都日本人企曬 點會冇人借題發揮 差在屌得有幾勁

記得一開始個風向都係話 初c故意畀日本妹企 而最終c由韓妹企 一頭一尾咁等兩邊都好來好去

本來造俾膠真元英,但兩個近來都有點不穩
佳恩恩菲觀感又太老
而家跑個清純能力又唔夠
睇下最後點拆解

要咬住日韓身份個班幾時都會咬住架啦
簡單問句
你係咪要叫人決賽唔投日本妹先
係既話同班反日韓仔有咩分別
唔係既話你要有心理準備

扶不起的阿斗 當初真係冇諗過會咁 佳恩膠真元英我以為會一直頭三

初媛大爆發
終極反轉
88上到1位

呢度你哋票就梗係照投架啦 我講兩句都唔會影響到成個韓國嘅票 只係學你話齋做定心理準備會有呢個局面

今季係咪投完鍾意邊組再投最鍾意邊個人
咁萬一最高票嗰個人 但佢組唔係最高票
咁咪冇得分5萬

最好就係咁 happy ending

我諗係揀翻同一組入面揀最鍾意果個

企得越高 跌得越慘
老老實實節目去左一半我都唔明星船孖寶點解咁高人氣

而家頭12, 高朱換美穗就perfect

明明海允 樣 實力 同性格都好過油膩 但排名竟然低過油膩 班韓仔真係亂黎

根本由頭到尾無s1 jellyfish，f社咁突出

覺得mnet想捧元英多過膠真 鏡頭份量最足 成日都有c企 硬件上就長腿蘿莉 捧到咁但2pick跌成咁真係……

對膠真舞台無咩印象

曹婦屎眼都唔明點解可以留到依家

今季浮動真心大
上季同第一季都有d長期頭5
今季可以跌十幾名同升幾十名
好亂

覺得佢一放散髮型就唔太得 金毛獅王咁

韓國鍾意愛國撚

冇睇pd48個d 可能care 睇個d唔會care
依家櫻既comment dislike已經越黎越少

大家除咗2 pick之外記住投埋花園

咕哩～～

而家死忠係日本妹多
老實講係日韓關係較敏感
jyp唔少團外國人都做到ace

最謝天謝地係珠理奈退出咗 先至多翻個位出嚟

Nako

巨英都話記得擠眉弄眼賣可愛，膠真除左兔仔牙真係零印象 既唔討厭亦都無咩吸引人去睇既地方 定係本身星船參加48前做勢好勁我地唔知

你肯定佢入到？

總選冠軍 內定都畀佢入

星船係第一集表現得好丫嘛, 唔係soyou 手緊俾分嚴, 應該A左

有幾好吖，好就a左

不如唔好影

akb總選第一, 但黎到韓國無c做, 佢應該接受唔到

想問手卷絲係未one pick會叫人唔好投櫻花？

Pick me已經冇C啦
評價又得B
pab又唔係C

依家佢都未必接受到 自己最憎嘅sakura同洗腳miho爭緊第一 上集係被佢訓話過嘅nako爭第一

依家睇返中字
垃圾趙柔里投票揀走人個時係到拉票話唱其他part都ok 之後又係到爭main vocal 虛偽到
狗竹串佢背埋1000%歌詞嗰part真係笑死我

今次總選叫世界總選舉
禾珠係世界偶像冠軍 #wic = world idol champion
無C做佢應該會燒左mnet同ajy

都冇人知佢1pick會跌定升 我覺得1pick佢會跌架喎
我只係講緊日本人企c嘅問題 邊個都係

入場又唔敢坐第1個位
起碼過下第1引都好呀
渣

入場電腦派個number一號好似係sakura

慰婦琴日30秒條片好多dislike

今日係雞蛋醬

ioi係混血企c啦

sakura 第一次做center 都無咩人屌. 同埋今次係12個出道. 就算日本人c位, 打橫一字排都要同另一個人share center. 搵韓妹做隊長一齊企中間咪得.

無錯，呢d問題mnet同肥秋傾應該考慮晒

mnet 同ajy 肯定諗過曬先會定12個, 雙數出道

隊長到底係佳恩定權b做

補充兩句
Somi係3重國藉
媽媽係韓國人

個人覺得佳恩好D
畢竟精通日文
雖然2個都富有經驗既人

韓國人介唔介意佢偏黑偏肥，如果唔介意都係好結果

佢好似一集比一集肥

韓國睇年齡睇得咁重, 應該係佳恩

其實最緊要識講韓文 twice 個幾個 somi都韓文d 韓文好好

somi都唔關日本事 主要係日韓關係敏感姐 鬼妹就冇所謂啦

不過上面巴打講咗雙c 聽落都幾合理

可能好食得

唔食飽邊有力唱歌

而家rapper

係咁重睇狗竹潤鳩某婦
係咪練定1000%呀

LM

屌佢真係好撚乞人憎

主題曲個條太靚啦影到 我真係唔信有人見到都會屌

黑心婦人

之前有人講話今季冇乜好爆既舞台
最爆應該就係主題曲

仲有地獄版bby

nako love whisper

因為個主題曲 開始追
櫻花漫畫走出黎咁樣

你班友依家係實力同性格上抽唔到佢水，就用佢個樣同身材攻擊 ，佢都出道機會好細，仲唔放過佢

Nako love whisper好爆啦
上季CONCEPT係炒到好熱
希望今季唔會差啦
(可能上季真係太正 )

本甜人美

可唔可以化返主題曲個妝

同兩季concept比 淨計d 衫都輸曬啦

見到rumor個開頭我估應該又會爆

好正

如果變左另外兩個一定會有比較
正路都比人屌跳得差d

氣場唔同

留名支持北姑 入到決賽當贏

始終都係覺得權嬸好有心計
今集好多人話對佢加分
其實跳出黎做rap呢個橋段
之前就係清純因爲咁而上位
第一個做...真係天使
到第二個（權嬸）做只會覺得哦，知道咁會對自己有利
基本上佢每一次都會做leader，之餘又一定會爭centre/主唱，咩都要爭
可能上屆jr真係做得太好，而家有對比睇到權嬸淨係覺得佢東施效顰好假

rip定都得啦

斬巴決賽又要轉pick

係屎眼唔肯rap佢先提出頂上咋

權b做leader好得喎

仁美好多相都係鍾意高炒
係唔係影得冇咁包

睇完最新個集覺得狗竹冇乜野
係曹柔利最黑人憎
又話唱邊part都冇問題 又係到爭主唱
本身幾中意to reach you 但都唔想佢地贏到
益左某婦

要玩埋裸跑同跳樓先得

咪又係走數

關咩事
詩安係仆街 唔代表菜摘唔仆街囉

倒轉爆個冷miho做點睇？

或者咁講 我諗好多人都咁諗 只不過冇好似佢咁講出口姐

大家的bb人

淋完雨咁款

隊長係由年紀最大果個做 但日本member真係好難講

唔想佢上1位 實俾人鬧
佢實力夠 但一定有韓仔屌佢既樣/身材 (參考S1 Mina)(上第三都俾人屌爆)

JYP 最醒目在唔會放日本妹係最重要既位
例: Mi Sa 都係做到門面 JYP專登唔定位佢地 門面俾左子瑜

Rumor 套衫麻麻
Expect 黑色白色會襯啲

其實除左肚兜d理由唔係理由之外
慰安婦搶主唱d原因都好撚膠
話d人投佢入黎因爲覺得可以展現到佢把聲所以佢要搶做主唱
痴撚線咁高恩nako都可以係咁啦
我諗d人想聽nako多過係你啦

twice較特別，sixteen已經定左部份位，而子瑜其實靠觀眾反應入，網投由頭帶到尾咁滯

明明上一集話唔想要呢首
之後仲比狗竹潤佢偷唱1000%
快d走啦屌佢

權B撈左咁耐，點樣都會想過去保護自己先。
相信大家睇完solo事件後會更加小心。

Jyp冇講門面係邊個
Sixteen個陣係講兩大山脈 mina同子瑜

櫻花嘅地獄wink真係好得意

爐石主

乜鬼....嗰時櫻企C已經有一堆人話唔睇pd，覺得用嚟捧日本咁話

因為櫻企c先追pd48 同俾ajy撚足咁多個星期

樓上班人見今集冇嘢講又拉返禾豬出嚟bin c

係咪嫌人哋住青山唔夠慘

19萬票送偶像入青山

多謝奶騎送雙C畀崩櫻

當日最大爭議係錫natty加momo，泰飯反面

我都係atc多謝過奶騎送雙c好多次
唔知蟲豬幾時可以出嚟分擔吓
等櫻花可以專心係pd48比賽

係JYP ON9 foul momo

12個到時點企位？
12
8 6 7 9
10 4 2 3 5 11
1

就算討厭日本妹也不要討厭禾珠

海外飯咁諗
但泡菜有啲愛國撚唔係咁睇
係咁話做乜喺韓國節目俾日本人做C
不過最後睇嘅同評論嘅係兩批人

自膠 排左會自動拍向左

除咗我原來仲有人鐘意爐石

討厭akb也不要討厭禾豬

冇辦法啦日韓始終係世仇

keep住pick啦唯有

走左就算啦，放過佢，唔好再推

除左頭幾名比較中間
其實要睇返高度排

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

*其他

即係Nako入唔到頭3會變洗腳妹

竟然想忘記禾珠
禾珠個人唔喺度 個獎座都喺度㗎

第13名果次都冇人set張皇座俾佢
點會召喚到佢

大家同係石頭，狗竹都頂你唔順要串你，
可想而知個人幾黑人憎

我覺得每首兩都有分 韓日版 好似pick me咁 但就分2邊跳 有d似exo growl咁會唔錯 到時合體又得 打散又得 12個人唱一首真係隨時其中一兩個得3秒鏡頭

唔好咁啦，人都走左，真係唔好再推

奶騎？

3都未必好中間
要有人係另一邊對位

10 11 9 6 7 1 2 4 3 5 8

諗都算 佢係做埋出嚟
而家同以前d集數選c
個個都簡表現最好個個 重會分析埋點解簡個選手做C 好認真講優缺點 唔好拖其他人落水
係得菜摘咁做

翻睇中字 笑撚死
裴允靜問solo 做咩唔爭c位
Cheetah就答：因為要做主唱
個個都知你solo

其實佢有無講無人知
Mnet d惡剪好難講

男仔除1隊長中間，全部係身高呈w型
7,5,2,3,10,1,8,11,4,6,9

唔係，Nako細粒點都會排前啲
Wanna one第11嘅成雲企daniel隔離
因為細粒

惡剪係cut表情
唔會剪到你無講個句變左你有講
佢講得出呢句已經幫唔到佢兜

成雲米七都冇

Miho發呆俾人剪到黑面先係惡剪
好似菜摘同長頸鹿自己請出口嘅唔係惡剪
係自動送黑材料俾人
仲要喺揀C同主唱呢啲必經關口出事
好難保你曲唔剪你出街
絕對唔係惡剪

搵人加nako最前

我意思當然佢係有講
不過講十句剩係剪剩兩句

佢蠢講左出口呢個無得拗架啦
只不過屎眼當時拎完主唱又想要埋c
唔鍾意其實都好正常

我覺得佳恩同權嬸做隊長都做得幾好 不過佳恩的係媽媽feel 無咁大壓力 可態廿權嬸係上司型 push得黎有成效
可能有上一季jr做比較先覺得佢地差緊d野 jr做隊長唔係爸爸媽媽型都唔係上司型但你又會覺得佢係一個信服既隊長所以淨睇今季其實佢地已經做得幾好隊長黎講

之前仲諗住Miho會俾人集火
點知到依家都仲係下尾

韓網新消息，PD48第十期的內容預計為《至親筆記》
這周會把概念評價舞台全部放完，第三次競演和直播之間的那期要做一個像《至親筆記》那樣的節目。
矢吹奈子-許允真，村瀨紗英-白間美瑠等等這樣配對。

我屌佢扑街ajy,想用nako洗白solo,nako 做錯咩，要咁對佢

隊長黎講感覺海允同金娜英做得最好

16期本身最鍾意田口同爐石 依家要加埋美波

狗竹同佢定位重疊左
當時偶校最後舞台有一首歌 某婦唱既part
到fromis_9出道 狗竹係exactly唱返果幾段
狗竹同恩英係老死 同另外2人就唔知了

我都係最鐘意田口爐石
我睇完柏木produce公演合宿就鐘意咗佢地

冇錯 ajy係理國民嘅諗法會有惡剪有親生女呢回事咩

Same 我都係睇合宿鍾意佢兩個

諗起之前合宿歌唱老師話爐石有能力 但唔夠鬥心 要當佢係次世代ace後補培養會更好 轉個頭就去咗參加pd48

有冇人覺得個曺柔理好撚刻人憎！屌佢老味

呢度屌左佢好耐 suggest你追追post先

你不如問有冇人鐘意佢

我嘅top 12
Kaeun Sakura Yujin Yena Yiren/Minju Nako Cheyeon Juri Hitomi NaGoeun Eunbi Wonyoung

2 pick: 膠真同彩燕❤️

好想掟個榴槤打撚死佢👌🏻
Sor我好耐冇追文

冇追po嘅人都憎佢 可想而知佢真係好撚黑人憎 都唔明班韓仔係諗乜

唔使播舞台咩

吸完人氣同Kriesha Chu組Duo算啦

10代妹妹仔先多

佢個樣同身型完全無性吸引力 同禾珠一樣

都係唔明下集玩法
1. 投比你覺得最好嗰組
2. 每組揀個做得最好嘅投

萬一
1. 最高票係1000%
2. 最高票係櫻花
咁5萬係咪比1000%入面最高票嗰位

贏果team計個人排名

佢求緊你地唔好再bin佢屍
唔係會同埋nako一齊喊架

Nekkoya

nako nako nakoya

請支掛朴海允

佢咁多片既

琴日影美久既 nako係後面飄過

此女只應天上有

真係唔撚知佢想點 明明上一集先話唔想唱呢首歌
今集又自己背埋1000%
到人哋投票嗰陣又跪晒地咁求人 仲爭埋主唱
好難捉摸

睇返呢幕

係投完最好個組後
會俾返一張同組顏色既票投下一輪(最好member)
你見右手邊條友都係拎一張
所以2.應該唔係每組揀個做得最好嘅投
搵韓文高手聽下昇基有冇講個各字?
有時字幕有出錯

佢真係唱Nako

仲有呢條片都好正 佢係個飯面前唱love whisper

買一送一

唔知邊個提 不嬲件事已經無人講
但無啦啦衝出嚟同佢「伸冤」就不了
點睇都係佢有問題

我已經好努力咁唔去討厭佢 自從知道佢係nako狂飯先後

咁都搵到 好耐之前睇過

錄love whisper個飯既置頂tweet

睇番係投兩次票,第一票係投邊組最好,應該係呢票決定邊組贏

金詩炫除咗整容仲死啲咩

菜仔心直口快

好多女飯

on9 nako賣萌

佢寫各隊伍喎 唔係淨係一個

另一個字幕組

最衰mnet整傷miku隻腳
好想睇佢哋兩個一齊比賽

幫你補返張HD既

好似上個post有人貼過佢season 1啲事跡出嚟

唔傷都好難出到線我覺得 要D組 仲要同左菜摘一組

睇完呢個就唔明 唔知係咪翻錯

女漢子最快出 錯唔奇
之前Miho都譯做Sakura
上面神跡都冇個各字

naver translate

the trainee who best serves the concept within the team

其實呢啲餐車係點？
免費派咖啡野食？

餐牌：北姑蒸雞飯

飲品: 嘔出黎嘅橙汁

係 佢呢架派咖啡同紙巾

係咪d人私自整架... 王怡人第4階都未到喎....
btw下面個d係濕紙巾定係.....

買少少官方周邊野用好大盒裝
cr:logo

其實權嬸同金詩炫＋屎眼係咪夾埋排另外嗰三個

嗱你google "丁丁車 produce 48 lihkg"

其實ysp啲人成日都有圍爐feel

權嬸唔算排人
但始終偏左YSp
圍爐feel就好明顯
牛屎黎rap果幕Cube妹做左空氣 尷尬到不行

權嬸有嫌疑
下尾直拍咁爆，本身穩再加踢走佢唔洗比人搶風頭

問題係點解屎眼咁廢都無咩人投佢

見佢寫隊內concept消化得最好嘅
係每組都唔奇

MNET唔播踢既原因

只要權嬸，屎眼，樂華3人互投自己人做第一，第二，第三 (本身Rumor 1組)
Cube妹，Sae，Miu 又本身無夾好既情況下 (三個都應該投左權嬸第一)
下三位既分數就自然會比上三位低

要求公開Rumor I am經 點踢人

醒起權嬸主題曲評價嗰陣完全唔唱日文歌詞

如果下個cube女團有初媛同李珠賢咁唱跳都好屈

I Am 同 Rumor 踢人既都係 親生囡派 佢無可能公開

突然咁多人黑權嬸

Hi

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

歡迎大家繼續加上去

利申 偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽

要留返d下星期播掛

唔係黑佢
係另兩個做得太核突
由Miu 到 初緩
另外兩個都做到好噁心 (圍爐投票) (揀Main Vocal 用舞蹈既理由踢走左Cube 妹 太牽強)
偏偏權嬸係同佢兩個同一陣線

其實佢有冇同過日本妹交流過？唔太有印象

拖住nako隻手仔

咕嗲！！！Oh Yeah！！！

金珠賢而家點🤔

就算冇播都唔代表冇
Miru夠話同Kang醬好fd
但一d佢地既鏡頭都冇

個樓主應該唔係肥宅樣

你又岩

冇聽過佢講日文

pick me 大家要錄唱日韓版本
佢冇唱日文

權恩菲好少同日本一組
very very very
sorry not sorry
去到rumour都少
唔知佢鏡頭後有冇同日本妹傾計

權嬸有既 very x 3
私下真係唔知 我地無得估

當初邊估到清純魔爪伸到Miru
出道後預定大魔王
成隊日本妹等佢食

娜榮無喇無喇
俾清純截糊
都係搵返正宮喇

我估都少,佢個組一直有四個人,而且佢亦唔似藝娜娜榮個d咁social

唔確定 但feel 唔到佢同Miu有咩交流

金詩炫同屎眼就好大機
權嬸我又覺得唔似

睇中字先發現鳩叫個組都係12分鐘
但直播好似睇咗好耐咁

我以為有半個鐘
嘈到我頭都痛

唉 每次都有圍爐論

創作力量和幻想會嚇你一跳

見到咁樣好唔開心

如果vocal 第1、dance 第1、直拍最hit係組內面投票排4-6都覺得人地話圍爐係諗得太多既話
只能夠話你地份人太純品

其實吹下水 無壞
上星期又無舞台 個po 推唔起
鳩估鳩up 無今悶

權恩菲都被你地黒到

其實吹下水 無壞
上星期又無舞台 個po 推唔起
鳩估鳩up 無咁悶

我支持權嬸唔算有問題

但另外兩人一定有問題....

本世紀之迷

兩個包尾點投贏 Vocal 第一 Dance 第一 直拍 極爆既Miu?

其他人都係握一秒左右 佢握勁耐

cool爹~

日日咕嗲！！！

position 評價數同直拍都係來自國民p嘅 反映人氣
今次決定foul人去其他歌 係組員自己投票 反映人緣/人望
兩樣野黎 無得比較 嗰標準當然無得直接通用啦（我三個pick俾人投走哂我都係咁話 ）

真係會睇人緣多過自己組d票咩

其實我唔知佢地點諗㗎
只係上面話本世紀最大嘅謎係點解人氣低嘅投贏人氣高嘅 咁我先話出面人氣同組內投票係兩回事姐

下世要做日本仔

點解呢幾張nako特別靚

福利票影響好細，如果同team d人太勁，自己就會唔夠突出，相形見絀，咁不如留番兩舊石屎係到，自己可以突出D

你講權嬸 ？
不過佢次次都係avengers team 應該深明個個組員受歡迎嘅話競爭係大好多

咁佢好少少 至少識唱歌 禾珠除左識發癲之外都真係無能

cool 哩~~~~~

你唔會覺得佢仲係天真無邪既無知少女

權嬸又唔似專登投走人氣高既人

不過偏心YSP 就一定
人之常情
Fd底無理由投走

又搞到我諗起佢eye contact條片係咁＂まだ、まだ"

老實講 雖然我都麻麻地曹俞利
但我諗初媛海允之後vocal佢應該第3
Hit到高音又夠穩

平時番工番學都會同朋友圍爐啦 而家呢個仲要係比賽 唔圍爐至奇

請標明現存韓方
日本 有Miyu 係到鎮場 排唔到佢
30後大把勁過佢 係AJY唔比鏡頭有實力既人
但真心
頭30夠 Class 既Vocal 真係得返
初緩 海允 Miyu
（Rumor 走黎自殘一臂 ）

我無pick 好似有其他人話信佢唔會喎
我就提出下合理推測姐 不過對佢為人無咩了解所以怕炒車
希望下集舞台會播詳細啲

但佢唱energetic個高音，舞台有修音但依然聽落震曬

你都傻 福利票影響好大架 一黎票數影響大 二黎你贏得姐係多人投比你 咁之後嘅投票都好有影響 因為個base大左

今集見證住聖母誔生，所以我都唔敢講太多，好驚D人黑我nako同初媛

又未至有心計個啲嘅 但佢出過道 衰過 年紀又比較大 野心自然都大啲 諗多一步做多一步唔出奇

有應有嘅野心，但唔係陰險

人緣人望係褒義，所以你用錯左，係計算圍爐小圈子。。。

5萬票好多，對於瀕死個D係好多，但有人氣既就真係連10分一都未必有

對權嬸Benefit 真係唔重要
佢坐穩頭12....
又無機爭第一

唯一benefit 有影響既係 Sae 同初緩
一個係中下遊
一個要坐穩頭12

另兩件已經準備定走人
樂華果件 本身同公司第三 （佢隊友都就玩完）
屎眼 （AJY已經保唔住 上次隱形C 俾人屌到飛起）

P.S. 權嬸應該未至於想踢哂高人氣走
只不過係想保同自己FD 既人（YSP)

你要唔要睇清楚我講咩 ？

有野心就唔怕任何人，而唔係牽制怕人搶風頭。利申，覺得權嬸未必有夾，淨兩個人夾可能已影響好大。

咁同聲同氣都好正常。
咁真係韓國佔人多,moe 和miu 個度以為朱里會來,佢地都以全部踢既係日本人

我get到係屎眼同金c人緣人望好過miu?

由一開始 就好少日本妹同韓國人玩埋一齊
成個PD 十隻手指數得哂

Miu第一次評價 d隊友走哂 第二次既Sad Frog Hi醬又唔係一齊 加之自己係日本人 預左被踢
反而我意外既點 係 唔係 Sae 走
可能初緩同佢抱左團？

我諗淨低嘅日本人只係客觀睇平時練習邊個好少少掛

而miu被踢個樣係真驚訝，係估唔到自己被踢。

其實全部人嘅投票順序都冇公佈，又冇公開票數 你地已經一口咬定ysp 加權恩菲互投小圈子，但你唔俾sae 下尾 初媛都有排佢地前架咩我s1 開始已經唔鍾意金詩炫但我覺得就咁投票嘅嘢都俾人話會唔會太過？

ysp咁多前科，懷疑好合理，唔係節目show俾你睇，你就信十足，呢類節目好睇既地方就係呢D位

9up
除咗小圈子/陰謀論
可能平時練習進度係啲韓妹揀人其中一個考慮
始於日本妹成日飛黎飛去 又有其他活動 始終都辛苦 難免練習無咁上手
當然有啲日本妹都跟得上嘅 但部分跟唔到都在所難免
練得唔夠好又可能會影響上台表現 因為咁而優先載揀啲跟得上嘅日/韓妹
真係9up下 唔好當真

邊個一口咬定

有冇大神翻譯下

理解 我地都唔肯定
只係依照投票方向討論
用普通人既角度
我地質疑既原因 係兩次投票都係咁
（踢人出去 同投Position)
加埋Cube妹自己開口話
雖然自己Vocal 第一
但可能連sub vocal 都無得做
好明顯佢Feel 到圍爐
所以大家先係到討論

狀況係一個 Vocal 第一
懷疑緊人生 自己連Sub Vocal 都無得做
好難唔比人一種 有班人玩圈爐既感覺

又係到公然哂恩愛

之前係咪有人話想買Sakura本體?

4000yen都唔洗

韓飯想爐石主，美波，惠里，bb人，花卷組一隊黎韓國出道

想睇小花卷 佢臨時c個陣好大進步 同蝗怡人對比

g持

有花卷同惠里，正喎！
btw, KBK點解？

ibi jbj kbk

都要有意思解得通先似係個組合名喎。

呢五個好啊

一於開隊野儲人氣，然後原班成員做主力成立Seoul48。
利申：9up only

不過如果夠人氣可以帶48g過去開con似乎唔錯。

支持

唔係恩愛，係母女情

其實話權嬸做leader好好嘅係有咩證據？
第一次very very very，轉左幾次centre比人鬧爆，無記錯avengers最尾好似仲要輸左
第二次sorry not sorry，又係avengers team，一手好牌又係比人鬧啲舞亂
神奇嘅係柒左兩次都無影過老師鬧leader，換轉上一屆比人鬧左好耐，ajy啲私心

其實撐權嬸無問題嘅，可以撐佢跳舞
但話佢做leader好真係得啖笑

So far真係見唔到佢有邊一個moment係鼓勵到人，見到嘅只有佢嘅好勝心

呢個係唔係細碼

你同伯母平時會咁樣母女情？

Kick by korean

電視台都咁講喎

好名好名
Twitter有KBK union

d圖好正

你鐘意啦咁

奈子真係飯嘅頂點

首先要生得可愛

支持，爐石主

海允先係最強leader

次次邊組有佢D氣氛都好好

話就話主唱但係又唔會搶隊友D 鏡 成組D人都升左個LV咁

又照顧隊友

有冇人知邊度有得睇返總選生肉/中字?

見到有人撐爐石主就好開心

如果sakunako入到,指原會唔會去睇決賽呢

騰訊好似買左版權

佢唔係差 係對比S2 JR/ S1 娜英
JR/娜英 通常都唔會搶最重要既位
係等其他人揀左先

權嬸係先揀左自己最想要既位
跟住有人要先再讓步

對比之下就差左d

nako唱咩歌

全場得生肉

勿忘 Miyu
Miyu係無鏡頭
但分組評價
許 Solo 要高音位
佢編曲俾許Solo
Position 編曲一手包辦
支持狗竹做c 被人鬧都仲係支持
到今次 佢明明都係做leader 既料 佢俾哂海允做
兩個係我心中都係PD best leader
日 韓 Leader 位最佳人選

唔該晒巴打同埋上面有丁巴
啱啱喺騰迅都搵到中字~
上半場
下半場

跟住黑邊個好呢

係，jr係有時唔想做，因為做左係要佛，隊長爭埋一份就好難控制場面。

seventeen
感謝祭唱過

權嬸就係衰This 佢係優先諗左自己要咩位 (人之常情)
隊長通常揀位唔會同組員重疊 (S1 Nayoung/S2 JR/海允/Miyu被人讚既原因)
唔係既話會搞到全部人好尷尬

咁最終決定 權嬸應唔應該出道?

Eri: kick by Kirin

下尾拉票條片 男女比例正常返

AKB48嘅seventeen 前幾日nako喺感謝祭唱嘅solo歌
呢個係HKT嘅翻唱版本 有櫻 aoi 菜仔

正常

我係女都成日睇佢 好正
希望佢多啲化韓妝 同埋學識自拍
利申：痴線女飯

無咩大意外 9成9 係頭12 根本唔洗擔心佢

其實允真係high tension真係有要求話要唱高音？我好似冇留意到有呢一幕 佢part高音 saho做c都好似有唱 但saho好似唱得唔算好震撼 有錯屌得細力啲

+1

其實無播佢要求
淨係有播佢想做high tension主音
至於邊個話改就唔知

又投票啦
有得揀嘅話邊個做隊長
李佳恩
權恩菲

權b做可愛擔當就夠

但睇完你地D評論

元英對腳好修長

最好係海允 mnet剪咁多比佢都係吸唔到死忠
要佢都唔要權

呢度又唔係泡菜
有幾多人有ac都唔知
如果無大變動
佢入到12強嘅

抽佢水同佢出唔出到道冇關係，佢點都會出道

Sorry not sorry 佢都分好多c位比其他人喎

saho嗰part 冇飆高音呀
我記得沙河粉 夜xxx大帝嗰時成日話如果saho都有扯高嚟唱，1組就會贏

見個位巴打講到好似允真真係有要求提出想唱高音 我以為自己miss咗呢幕 不過個part應該唔似係miyu分喇 似係節目組定咗 睇返兩個ht舞台 大家唱啲part都好似幾乎一樣咁

仲要係分太多 搞到食哂屎

個組合好需要海允呢種主音
好多團平均實力唔得
就靠個識嗌嘅主音頂住
Miyu Sherman呢類中低音多數俾人編做sub

+2
日日pick

咁個高音算係允真自己加定點 不過saho個陣應該冇諗過飄高音 我覺得佢有機會唱唔到

要睇下輪淘汰幾多人，如果留22個咁海允都有機會留低，唔係就差D

Position係練習生分嘅
Group battle係節目組分
歌詞唔俾改（不過有啲人到上台嗰陣改咗）
和音高音就可以改嘅
所以high tension唔存在分part問題

話唔定係全組決定

100%出道

哩十幾頁好有Anti feel 明明哩個階段係為自己個pick拉票既重要時候

Solo冇咩好討論，由佢搶nako C位到佢作狀同nako say sorry ，我就已經當佢係呢個節目到死左，無必要討論死人

如果怡人允真上唔番,都未必冇機會

出硬,不過睇之後同佳恩佢地點夾

我覺得佢都幾穩陣㗎喎
始終話小圈子都係飯9up嘅姐 一切未明朗化又好難真係入哂佢數

都有可能係 position點分part又係唔完全100%肯定係練習生自己分 可能之後係啲老師評價個陣可能有指點話要改 例如好似啲人做c唔明顯俾老師話要換咁 不過算喇 個節目成日都播啲唔播啲

按慣例應該係佳恩做到隊長

無使驚 海允保送決賽
海允自己都係親生囡之一
AJY 好明顯都想救佢
有睇之前速報就知

拉乜鬼，最後咪由ajy 同泡菜國民決定，我地吹下水咪算

twitter有人翻左
"It's been awhile since I talked to her. You would feel like she's already a big star but in the dressing room when she's playing with her phone, I love the distance between her and her phone.

Nakochan love"

Nako回應：
"I love your forehead.
I love Sashikochan"

position 嗰陣solo係咪食咗惠里嗰句？

你覺得佢係死人姐 但我唔覺啊嗎 我都只係好奇有啲位姐 唔係討論下都唔得啊

好似練習個陣eri有唱 但舞台就佢唱咗

我地唔會屌人推權嬸 又唔會食左人地
單純都係吹下水
利申：唔會反人pick 權嬸
應為佢係12人之一
單純講佢適唔適合做隊長

咁快打定輸數 咁下個post主題要改啦

好有愛

變數咁大 睇唔透

Final 佢又會催票，更加睇唔透

係
只係想討論下之前吹奏佢做leader好好嘅係有咩原因
如果有人答到嘅話

ajy 呢招真係大絕，好易被佢控制投票個節奏，所以係無得玩

睇住個女長大了

吹下水
估下次排位邊個包尾催票？
1.Sad frog
2.慰安婦
3.其他

其實睇番d票,而家一星期miho 有18萬,除7日約2.5萬,如果網站和gmarket齊投,要萬零人次已經有咁既票,所以實際唔係好多人參與,出現變化機會都可以好大

多數係三舊石屎

好怕大家又罵戰

都唔易。唔好講投票要日日做，淨睇naver點心，真係點個like咋，最勁的櫻花都係5k。

朱里醬身上臉上有幾多粒痣
有咁多痣都仲咁正

唔明點解gmarket投票數會單數明明2pick

另兩個都懶得列
已經差唔多變隱形人
基本上最新宣傳片佢地係哂最下位圈
根本0話題

如果彩元會𠝹權B票
權B都未必出到道
不過隊長應該都係出咗道之後班囡互投

sad frog機會勁大 如果concept個集會出排名而佢可能仲係2字頭 實催硬佢

我老婆同我個女啊

感覺假假地,單數都得

做馬條友冇帶腦返工

慰安婦naver 都多人,應該入決賽了

2pick係咪唔可以只投一個？

好想救埋sae

佢跳rumor 都好正
雖然唔太鐘意高有真
但如果rumor係佢 sae miru miu 表演應該會好正
都唔明點解啲人會投到miru入rollin

唔可以

係咪唔會存在啲人只投一個嘅情況 定就算投一個人個數字到最後都應該係雙數

我用gmarket 就係唔得既

今個星期睇naver做唔做朋友放單人cam

睇返兩次速報
佢升緊返上黎 再加上
上集大量分量同善意剪輯
舞台再差都應該碌到入決賽

如果要做數都唔會咁撚蠢掛 都唔知搞咩

個人意見：
最適合Rumor組名單 (頭30）
權嬸
Cube 妹
Miu
Miru
Sae

要㩒夠兩個人先投到

佢幾時先可以show到自信一面 仲有3集就播完 佢自信返次得唔得啊

原來係咁 咁做票條友都冇咩腦

佢完全係裴珍映垃圾版

佢又係扶唔起D fd ,到依家仲係一D進步都冇，俾曬位都上唔到

分返啲鏡頭比下尾Moe啦好心

俾晒位佢上 但一直都冇自信樣同表現 我都唔要求佢做到某婦個種自信心爆棚 但揾次鏡頭 唔好影到好似有舊烏雲圍住 灰到一個點嘅樣啊

今集1000%有返少少衝勁既
( 金琱周絲打都好似潛埋水 )

有D想玩反轉feel 下星期有好戲睇

ajy 擺明要將佢地邊緣化，唔係佢D囡囡邊有得上位

因為啲人想睇佢rolling rolling

英文釋錯咗

指原：
好耐冇講過野
雖然個feel好似好紅嘅明星 但係喺後台玩手機嗰陣同手機嘅距離好誇張

奈子：
額頭好勁
345醬（指原）好誇張

佢sad得太耐 耐到儲咗一堆唔鐘意佢既觀眾 而家先來反轉救唔救到

明明miru行性感girl crush類型好正 但得一次sts舞台就完咗

1000%係行反轉劇本
不過都係睇MNET點剪

睇點剪，有襯托之下可能救到

我記得有位巴打解釋過點解有機會唔係雙數，但我唔記得左原因

頂自膠 すこ係好き咁解

今日?

我想知一樣野，其實節目組既人搵佢地做訪問嘅時候係咪會俾埋劇本

ajy 擺明憎恨四mi

有無人知post主句韓文講咩

唔係好誇張
すこ姐係すき咁解
唔係すごい
所以先話佢地隔空傳情

上面已經自膠咗

sorry啱啱未碌到你呢個cm

Words used in the meaning of "like" on the Internet.

In the "live playing movie" posted on "Nico Nico video" in 2012, it is said that a certain viewer started playing with a typo mistake as "こ こ す き" as a comment "こ こ す き (好 き)" .

日文 GOOGLE TRANSLATE都投降

sorry 未睇哂就覆咗

#坡州韓流訓練中心#Production 48日拍攝。
naver translate

多謝大家解答

其他綜藝節目會有劇本
就算無都有人引導，我結嗰陣都係咁
PD唔知，不過點都會有人引導練習生講某啲說話，然後剪到想要嘅效果
李詩安同菜摘單嘢為例
佢嗰組仲有個韓妹安藝媛
佢講咗句「唔知呀都唔知日本練習生諗法」
製作組條問題話唔定係「你知唔知點解班日本妹唔揀李詩安」之類（9估only）
跟住就製造日韓矛盾
朴志訓都俾人問過「你之前拎第一而家第三咩心情」之類嘅嘢
答得衰就俾位人入
好在嗰次答得好

Thx,咁要睇邊個被人out可以留意下D訪問，可以睇到ajy個取向

Twice並無官方門面

其實覺得恩菲做隊長做得好係咪因為有1集彩元自薦做leadee個時讚過恩菲?無記錯嘅話個時仲剪埋佢照顧啲細嘅片段

而家講起我先記得其實very x3時我覺得佢做錯決定,有咩理由2日前先換C?要換唔早啲換?搞到櫻花又要再練又比人插

母女情深 指原好早已經介紹nako話係佢個女
仲好鍾意玩佢個酒粒

PD完咗之後啲訪問仲精彩
邊個同邊個friend，有咩俾人剪咗，有咩趣事，出街有無人識之類
世正就試過喺訪問自爆俾縱火裴鬧過跳舞仲衰過素慧
另外上年有個個人練習生開直播爆mnet關係好嘅無鏡頭，關係麻麻嘅反而天使剪輯
又爆나야나係邊啲練習生有份錄之類
跟住mnet奪命追魂call收咗佢皮

點解mnet關係好嘅無鏡頭，關係麻麻嘅反而天使剪輯

Mnet的心你不要懂
同埋佢無講明邊隊

多年黎都係妹系路線

佢咁講咪即係講Mnet好大公無私

好正，節目完左都有🥜食

原文來了
殘體注意

期望唔好太高

咁爆呢啲嗰個人叫咩名？

이인수李仁壽

呢d係佢覺得既野 但電視冇播到出黎？

金毛joey出黎解釋下

咁佢係其中一個練習生應該唔係「覺得」係經驗
但佢睇到感受到嘅嘢同節目不符咁
當然佢講嘅信不信由你

其實除咗나야나同天使剪輯之外
其他料都濕濕碎

個人同浴衣都好靚

好甜

好得意呀 miyuuuu

其實佢地會唔會簽咩保密協議，正常應該好多人不滿會爆料

痴撚線

aoi握手會唱1000%

整埋片

當然簽咗
如果唔係mnet唔會打嚟收佢皮
菜摘唔會淘汰之後講「而家唔知有咩講得」

仲有pd份約好似有講
就算惡剪俾人整衰個名都要硬食之類
今年惡剪算少，因為直頭唔俾鏡頭你

剪到姜東昊一直都咁惡
記得有一集花絮係一齊做體能 有個練習生要同朴志訓對決 佢講咗句死啦我會唔會被惡剪 大概咁上下
所以佢地應該個個都好驚

惡剪要硬食都幾慘， 成舊死貓塞落肚

暈低咗嗰個節目完全冇提

你個名完全係惡剪受害者

睇完好想奈子快D走花路

放低張紙都俾mnet 放大啲聲搞到好似大力dump 嘢 係open up 嗰陣先唔再搞白虎

好似話s1 燦美家姐不滿惡剪，之後燦美零鏡頭

點解ig story唔po未po過既相

佢點不滿法？ 公開申咁大膽？

每日一miru

惡剪vs 0鏡頭 ，我就寧願被人惡剪，起碼個人仲係節目到未死

穩定pick小櫻花

唔係其他淘汰練習生同世雲係咁讚白虎好人
Mnet可能會繼續惡剪落去

人大把世界 但你個朵就咁就臭咗

咁啱嗰排新年s1重播
自然又loop燦美走音（同狗竹fine fine fine咁上下）
燦美仲要俾人剪到又自大又無實力咁
搞到燦美一家好尷尬
佢家姐話「我喺電視見嘅燦美係我第一次見到」
鬧mnet扭曲事實
結果佢由嗰吓開始無鏡頭
到88嗰集先有番啲鏡頭

又係家屬累事

無出現過咪白白參加節目，白白受苦，有惡剪起碼有話題有機會搏下逆轉

又夠鐘投喇

佢monster 係唔錯 可惜少時走音已經定哂型 留到35人老實講都好神奇

我又唔係咁睇,你比人惡剪咗你個名就已經花咗,啲人就記得你啲衰嘢,相反你無點出現,到你以後有機會出道,啲人都唔會先入為主覺得你係壞人

個曹柔理個樣好似俾人打扁咗咁
點解班韓仔會鍾意佢？就係因為佢戴慰安婦襟章？

來源: instagram

新人嚟輕輕推一推我嘅宥真弟弟同椰奶BB
有冇同好
利申: 60幾個post追唔切直接去最新果個

佢去地鐵影應援牌張相 好似好多人粉絲去捕佢 同佢一齊影 韓國人鐘意佢啲咩真係睇唔透

其實佢個樣都算幾cute 細細粒
不過佢第二集西面串sakura果吓真係扣好多分

YENA 黨HERE

齋睇貼圖以為伽瑪

佢個嘴真係好核突 唱歌個陣會成日木起
竟然話佢似有情 有情正好撚多囉唔該

佢扮yoojung就真 似鬼咩 一味靠扮人搏noise

同埋扮喊

終於有人講 暫時覺得啱做隊長嘅韓國人得佳恩同海允

又係時間要投了

又可以投票啦 pick小櫻花saku醬

呢個gif睇幾多次都係咁好笑 想喊但那到塊面成舊野都冇滴眼淚出到黎

屌唔講以為拍鬼片好鬼笑緊
不過果集鏡頭都好似cue咗佢好多次

個證件套

真係好經典，好神奇嘅場面

明明係笑緊

某婦係呢個po既出場率高到呢
好似早午晚都有人屌佢咁

佢已經榮登pd48 po最黑人憎第一位

呢個真係好難頂

呢個真 仲要喊到好大聲
人地真喊個d係專登想禁住自已唔喊出聲 佢就相反
越睇越似禾珠 好似精神有問題咁 如果佢d行為唔係扮出黎既話

新人求教
有冇懶人包講吓點解曹柔理咁黑人憎
我喺bilibili追啲彈幕都係鬧佢多
利申:第一套追韓綜

到底係趙宥莉定曹柔理

miru鏡頭都冇個 又入巨英組

第二位應該係許solo?
話說d post推得太快同埋我有兩個星期冇追pd48
依家追返真係覺得好好笑
未出許solo個陣仲有個巴打個個post都推佢貼晒gif咁
點知炒到應一應 人影都冇埋

nmb都有好多好型嘅歌架

下集就播佢係舞台上捉住狗竹 你再唔做好啲 呢組就完咖啦

屌 我睇完笑咗出黎

position前大把人投佢
點知佢會自爆

我仲喺到

同埋玄彬都好撚淆底 好驚比人屌

三次都同肚兜一組 點會有鏡頭分配俾佢 唔知miru同肚兜有咩交情呢

唔係架,我有d 想solo 救到,佢同柔理兩個痴線既走埋一齊,肯定好好睇

巴打
加埋狗竹喊個一幕 要落台
重現當日禾珠搞到櫻喊
P.S. Repo 一話狗竹喊我就po 過係慰安婦搞喊佢

我意思係gif個d冇再貼出黎
依家pick邊個呀巴打

再下一輪都到final有舞台 到時應該冇花生食喇 正路就成大班人練舞台 唱歌應該都係每人幾句就算

仲有PD金珉周都唔見左
好似見過一次po圖話唔好討厭佢 就唔見左

仲PICK緊孖寶 諗緊轉膠真....

召喚丁丁車

許solo係我第一憎
搶我Nako主唱 仲要食埋我Erii絕無僅有嘅獨唱
仲要唱得難唱淨係喺度鳩叫
最後柒到比金彩元攞埋第一

兩個都唔係
係慰安婦/某婦

係咯,冇得睇火花。

嗰位絲打我有印象
但節目中真係無過人之處令人鐘意佢 仲要次次劇本都差唔多 同組鏡頭又無乜 好難唔討厭佢

上星期去咗旅行無乜點追po
同早排排第六嗰時風頭火勢咪潛水

某婦唔該唔好入final喇 唔想見到佢霸住個位 讓個位出黎俾其他人入算

但係啲鏡頭都係比佢地，咁不如比機會啲日本妹同彩燕啦

最近正左名係曹柔理
條友好有機心，你可以試下帶住佢名 search 慰安婦 睇下段故先

話說kim doa可以入到頭30位 我自己覺得好神奇 佢好似冇咩話題但可以入到頭30玩到concept 成件事好amazing

gchi玩多round

認同

碌去下面睇下曹柔理既事蹟

今集自信翻其實個觀感即刻好好多

係真絲
跟住播排名果日又捉住佢訓話 最後比李昇基拉開左 完美重演

不過老實講呢
我飯佢耐咗 反而覺得佢依加有我哋小小嘅fan base感覺好正 好似好close咁 佢official ig仲會like fanpage啲嘢 好驚如果佢出咗道會無咗依個感覺
但我又想佢捉緊今次機會 好矛盾

上次rap個造型幾正

支持出道

日本family mart見倒,買左

佢會唔會係隱性低調pd pick呢 對佢印象真心唔多 但入到30真係好難想像到

覺醒得太遲
加埋後記評論
唔覺得佢正式表演可以有幾反轉

講開不如喺度都講下心目中嘅遺珠unit
個人pick:
Erii + 美波 + 智代梨 + Saho + Aoi + 高真

真子

咁博

official ig係咩 想要

呢d野無咩所謂既
最緊要佢自己有進步學到野，個表演好好睇睇就夠
最後係咪出道組就另一件事啦

佢ddd嗰look好正

咪玩啦
佢第一次排名感受直頭開口話冇鏡頭
係dudududu先多返d
加埋公司出左段teaser
點會係pd pick

夠佢入決賽 AJY剪一剪就保送 頭12

d4表現ok

k.minjoo_official
其實啲po都係公司幫佢po
但佢自己好似都有用

我都係ff下呢個可能性 不過佢入到頭30都代表佢班粉好低調

金渡我duu du duu du carry成組喎

個人認為高真好難同Erii 美波玩埋一齊
美波係好慢熱既人
係清純打開左佢既心
係愛呀

真係唔知佢點入到頭30
仲要我唔覺得佢唱ddd個look好正
不過都唔討厭佢
唔知佢去唔去到最後一round
如果佢上去跌走幾舊石頭都會開心

Miu 惠里 有follow

弊在 如果佢要上20 似係踢走娜榮/海允
Stone 兩舊已經係淘汰圈
而家20左右係 Sad Frog/娜榮/海允/牛屎

사랑～해～～～～～～～～～～～～～～～～～～（山歌版

又有人搵我 下次等我再加長啲

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

歡迎大家繼續加上去

利申 偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽

好嘈

其實我覺得播完舞台海允應該會再上去

翻版gem

今季係咪出唔到ending妖精

真係千年道行一朝喪 明明miyu已經幫佢上左位

Sor 唔記得咗 節目裏面查無此人太耐

海允真係幾慘
一直都係PD pick
但人氣迷之上唔去
Merri-Chi 明明有大爆機會
偏偏半路殺出個Cube 妹 (有d似既生瑜 何生亮)
本身韓方主唱唯一人選 變左唯二

P.S.一直兩個都支持

第2pick投緊娜榮救佢

我覺得呢個懶人包啲內容好好笑

差d運氣 佢份人善良又有料 見佢一直都有主唱做 感覺大家都公認佢唱得
cube就慘d 明眼人一睇佢地個組都會覺得佢應該做主唱 但結果都比人投到冇主唱做 不過咁又因禍得福發掘左新技能

置頂

sae係拉票妖精

阿邊個peekaboo唔算咩？
本來無人識

可以直接加上template
一票不投某婦

除咗置頂+template 我覺得係D回覆之間無啦啦彈出來洗一洗大家腦都唔錯

完美剪輯
好撚正呀呀邊個
利申：每日都投緊佢同nako

Btw我覺得唔係講緊靚就得
係講緊ending靚到痴撚左線令觀眾痴撚左線咁投你
101彩妍連續兩個舞台ending都靚到令佢大爆 最後入埋ioi

我覺得得sae同miu叫做接近d
不過miu似係中間個con廣告令佢大爆多d
sae又未算好爆

係時候重溫handclap

開場妖精

妖怪呀師傅

Rumor 中間見唔到人波
張.gif 到中間咩都無 以為見鬼

好好地睇緊ending妖精,仲乜破壞哂個氣紛

如何超越到呢下

好大份啊 好面目猙獰啊

好驚嚇

淨係見到初緩,權嬸同Sae係側邊跳 中間咩人都無

ending 仲有高朱 sae 咬唇

珠10月出返黎係咪真？

一諗起惠里就嬲 許solo搞到今時今日咁真係心都涼埋

睇番練習片佢跳得仲好過元英

Ending 妖孽

唔好掛 青山走犯呀...

似係 佢唔似會放過SKE 10週年嘅曝光機會 同埋欺凌櫻花單嘢到時都過咗4個月 仲邊有咁多人記得
btw 如果真係病咗又點會咁精準知道10月15號回歸 aks下次出新聞之前麻煩用吓個腦

可能‘好返’呢

佢都係返入雪櫃啦
呢個半月無咗佢 先係AKB最好的時代

好地地睇緊ending妖精,突然爆出咁嘅gif出嚟,即刻妖出聲

B站見到"我家柔理" 真係硬撚曬

Ending your life

啱啱先睇Mnet條片
救命呀快啲搵人叫海允換過個髮型啦
完全係致命傷
長頭髮好睇太多

睇嚟我又要出動了

係邊到講佢10月復活

珠po

留名追post

呀邊個d大比肉真係好正

點解可以震吓震吓

lee排睇pd48 po仲多過豬po

一入去就見到k巴9up 無心機入禾珠post

許solo一次過搞死惠理同moe
佢排27抵佢死啦

都有d影響

瘋人瘋語

未出事之前都感覺良好

但依家真係不了

樂華孖寶，solo， cool爹，屎眼全部排尾幾

cool爹哩個名正

李詩安真係好樣衰坦白講
完全唔係做idol既樣
點解仲可以留到30名 屌

羅高恩明顯係 AJY 剪黎襯托 慰安婦既人選
佢慘在實力無話Cube妹/海允咁標青
俾位AJY入 惡剪例子之一
但佢點都無得入下Round

寧願比高宥珍入30名跳埋首歌先走

其實原本好期待高真做rumor嘅c

身材正夠性感 吸引到男人 pat大 腿有肉地
利申c打

好靚

以為你講呀邊個

呀邊個即係miu ？

係丫

話說呢個幾月YouTube 多咗好多韓文字幕既48系呢幾年既節目片段，留言都幾踴躍。

睇你呢張gif先知原來係恩英問佢係咪喊
之前有巴話恩英同狗竹係老死(?)
可能兩個都睇佢唔順眼好耐 串埋佢

真知男人心

佢同樂華果個好肉酸 明明無人氣 靠後台入
（而家佢兩個係包尾同尾二）
同禾珠獎盃一樣 死人霸生地

陷害Rumor 組 （大爆變炮灰）
明明呀邊個（Miu）,高真,Cube 妹,Sae ,權嬸5個
好地地 變做得翻Cube妹 Sae 權嬸 3帶2
好似一手同花順 被人變走左做2隻廢牌

屌 Sae 都唔知點算 本身就危
0鏡頭 仲要帶垃圾隊友

但好多負皮 唔通我估錯

冇追po既巴打都話佢黑人憎 想搵個榴槤扔佢
證明唔係我哋針對佢 而係佢啲行為真係好黑人憎

你講果d嘢啱嘅，不過你講果個當事人就犯眾憎

sae本身係咪好勁？
我以為佢韓國人嚟

嚴重懷疑呃負皮用
好難有巴打鐘意佢
個樣太假 個人太自私

但body一流
佢不嬲報復心好重 八婆嚟

Sae 係Miru NMB 隊友
係淘汰位
次次小組第一
但一直0鏡頭
比4Mi 姐妹更慘既存在
無十萬票真係無人知

其實我想講好耐

真心覺得果round 表現. 海允點計都唔會只得vocal第4名

咁我覺得可能佢外貌太平凡
比其他人搶曬風頭

海允其實佢地舞台完成度唔係咁高 修左音
有追Repo就知 佢地同隊有小小車禍
成隊得佢Carry
初緩果隊反而舞台完成度最高
睇翻投票數
就算Don't know you 得4個人都係全場最高票
個人實力應該係淨係同初緩爭第一第二

點會啊......佢簟算靚女喎，·心地好實力又ok

唔覺得樣衰 至少對眼有神 好過好多無眼/死魚眼既練習生
利申直到2pick前一直都有pick佢 本身就係為左睇參加過idol school既呢四個人先追pd48
點知結果係咁

單純樣黎講
以泡菜口味,最少似鐘意佢多過Cube 妹
Cube妹個樣真係唔係泡菜Style
如果唔係人氣都唔會低到咁

預左俾負皮

唔係唔靚呀
係其他人靚好多又出眾
但佢綜藝感少又唔多野講 人氣會低迷

Idol school 1位都唔係韓國人style
呢d好迷

佢唔搞劇本果D野姐 你睇下入到頭30果陣發言係: 有得留係度繼續唱歌覺得好幸福

上集佢擺pose 扮惡果度幾搞笑 清純話姐姐你個image唔係咁

其實係因為無乜鏡頭比佢姐，比曬啲親女兒.....海允的確係無乜綜藝感既，但係比人一種鄰家姐姐照顧人既feel

唔係話pd pick佢 有好多鏡頭咩

佢長期都載住colour con喎

可唔可以講多啲

我覺得而加先叫正常喎，起馬唔會令人反感嘛。始終人地做左咁多野，幫左咁多人，比多啲鏡頭先服眾架嘛

反而我覺得佢眼勁無神勁死魚
仲有好大份

眼夠大就有神，同戴唔戴con無關
韓國淺色系con唔識欣賞

之前真係鏡頭真係少到

fnc另一個最強rapper , 表現機會都無就foul走埋 真慘

海允基本上係merry chri之後先叫多d鏡頭
覺得依家分量叫正常

冇除過con你話佢有寫輪眼都得啦
講有神火娃對眼就真係有眼啦

Idol school d女女簡隊長 有幾隊多左人 要西走d人
隊長就話詩安太高唔岩團體形象所以踢佢

之後採訪c安好黑面就話明明隊入面有個都幾高但又唔踢佢 玩針對
之後話要令個隊後悔

發現呢個post好多魚膠粉 真係唔好再提魚餌thx

Ig啲相清哂

比Stone同 Starship 少
同Pledis 差唔多
對比其他韓國練習生之下好多
第一次評價同萌q互動
Merry-chi 鏡頭主focus

妖

其實上集佢個組啲女女想佢做rapper， 點出無聲抗議呢一招，搞到成組個氣氛僵到仆街

最好笑 揀初緩唔係Main Vocal 時又唔係咁諗
人地初緩02年 全組最細都未黑面出聲 勉強笑住
做大既黑哂面 真係笑死人

雖然我覺得就算佢肯做，創作人錄音個part都係會揀初緩

完全唔識欣賞

天生rapper命
希望佢圈多d死忠喇
再無死忠真係 做第二個全素妍
實力夠班 但 吸唔到粉

Cube 夠鐘課金喇

其實你係咪好憎佢
上面又話佢人氣低 吸唔到粉
2pick 13都叫低？
低過13咪可以叫佢地執柒？
一陣有得升又有得入Cube課金數？

呀邊個唔係開場妖精咩

上面有巴絲提到點解金鍍我入到30
我覺得
1. Ddu du ddu du表現好
雖然佢pat陰好核突，但無可否認Ddu du ddu du佢真係做得好好，如果要揀pd48 最好嘅centre，我認為金鍍我係其中一個，因佢一出聲已經好eye catching，鏡頭pan埋去表情做足，當然rap仍需努力，不過抵佢拎嗰組第一，點都吸到票

2. 牽制pick受益人
每年有啲飯12pick專登唔揀高人氣練習生，揀啲中下游嚟投票，金鍍我或多或少係其中一個受益人（受害人咪櫻、佳恩、膠真）

3. 啲飯低調
我諗第二次排名可以上到廿幾名都唔會係無fan base嘅，不過真係低調咗少少

幫呀邊個拉下票
先

台上台下兩個唔同既feel

邊位呀

好pure 好ture

台下村姑
台上女神

最後12人冇佢嘅話 第時live真係大打折扣冇咁好睇

佢似係fans見過真人覺得好靚
再係飯圈傳開去個種
btw佢係03年生

好村姑咩?呢張已經係我見過佢最靚嘅自拍

我覺得佢對眼反而係最敗筆

Rollin rollin呢組搞笑
Nako hi醬 01
娜榮 02
鍍我 03
元英 04
全組未成年

聽多幾次demo之後 rumor真係好正
但係上集頭嗰幾句 錄音之後好似無原本demo咁好聽

넌 toxic 파고들어
내 마음을 어지럽게 해
다시 빠져들어
아무것도 할 수 없게 돼
너의 눈이 마주친 순간
다른 말은 안 듣게 돼
너를 믿고 싶게 돼
다른 얘기들은 모조리 다 불태워 줘
겁도 없이 달려가는 날 막지 말아줘
쓸데없이 떠다니는 소문소문소문
나 귀를 막고 너 하나만 믿어 믿어 믿어 boy
이제부터 어떻게 너를 봐야 되는지 말해줘
네 진심을 보여 줘 baby
멈출수 없는 내 마음 네게 줘도 되는지 말해 줘
모두 괜찮을거라고 그렇게 말해 봐
rumor rumor rumor
gossip gossip gossip
rumor rumor rumor
날 사랑한다고 그렇게 말해 봐

佢其他自拍
搵人教佢點影相可以嗎

我覺得miu同sae是但一個入到頭12都好

白間冇鏡頭到連佢係邊組都搞錯

Snack in your ERII 呀！！！！

嘩係喎自膠
Miru先係最大97

金鍍我係幾有潛能嘅一個人 轉數又快 識審時度勢 但係夠唔夠保佢穩入12名 就唔知了

今日有冇fan cam 呢?如果今日都冇,證明mnet 真係幾驚下

係咪即係又有showroom開

睇返rumor2組 joey雖然弱智 但真係跳得幾好
尤其對比同一個位既屎眼

佢出先得人驚

上次係咪話除左櫻花仲有兩個日本妹組內第一?

仲要miu 呢D係naver queen。

等出歌
Concept stage咁期待就係因為幫top 30出一張Album咁，有哂音源

S1嗰5首Apple Music都仲有

經過上次舞台mnet個仆街剪輯
佢實係有D野先將舞台放係下一集先播

又下一集

今年佢出直拍之前會講聲
仲有今次係新歌，為免音源洩漏
唔會無啦啦出

記得上年呢啲鐘數本身得飯拍相（仲要唔清/peeview）
點知ajy激到班飯彈起
即刻爆曬飯拍出嚟

下一集之後幾個鐘後就選完，到時先放無意思。
不過而家唔放咪根據番之前表現咯

係呀 啲人推理係朱里同sae

應該要一集播哂啦 要出音源

可能冇追開48唔熟佢所以唔識欣賞朱里 覺得佢個頭型好怪 pd入面冇咩特色咁 不過又好似好多fans

係咪仲未講下一輪foul幾多個？

我原本都冇追開48
不過唔知點解第一集AKB入場果下覺得朱里好有氣勢
就成日留意佢

時靚時唔靚

啱啱補睇pick me舞臺
發現最後有大頭嘅都係節目入面有鏡頭嘅人
節目入面冇鏡頭嘅 pick me舞臺入面都係冇份出現
其實mnet一早已經篩選曬邊啲人有鏡頭 邊啲冇

話曬係要做總監督嘅人

大家買左佢寫真未

反而白間我唔明 高朱起碼第三集多鏡頭 第一集又講過佢勁鍾意韓星 ，但miru頭幾集又冇鏡頭又冇話題 但都可以keep到高排名

自帶吸飯氣場

次次Avengers Team第一 自帶吸飯氣場 :

會唔會今次都贏埋

緊係買咗

Side to side開頭以為佢係C位

個下 好正

白間本身都有名氣既
同真係次次都吸到飯

nako?

其實金鍍我都係，得dudududu show到佢出黎，但dudududu係第7集黎 耐到

佢太掛住nako

上次咪有練習生喺ig like咗diss ajy既留言？係咪佢？

哩pair太得民心

如果係真都幾好笑
日本妹係無c無主唱既情況
（Sae我估佢係rumor part都唔會多）
竟然可以係韓國主力果兩group拎第一

果個眼神真係不得了
成首歌我最記得呢一下

唔係

成首歌都睇到？？？，淨係記得佢開頭同

所以真係有啲猜唔透ajy心思
上個星期突然放排名擺明就係想救班韓妹
但佢今集又唔播表演 就算係啲未諗到投邊個既都只會繼續投嗰幾個pick 即係變化不大
係想改變觀眾投票既話唔係應該播哂啲表演再影響觀眾心水咩

佢宜家咁搞唔會救到班韓妹囉
反而令人懷疑係咪班日本妹表現太好 所以ajy唔想播

同埋出爪

係咪Kim Hyuna

咁我記錯

初緩最新宣傳片Naver排名得23

至於叫Cube 課金既原因（參考上年奶共）
鏡頭比今年Starship更多
同Stone 差唔多
（上年Cube派左 Triple H黎作曲
直接俾Mnet影Cube 成間公司)

P.S. 明明同公司 差別待遇大到
想Cube幫幫手
當然初緩自己本身好有料

佢救左想要救既人喇
1.膠真
2.Sad Frog
3.某婦
其他人係棄子

點解某婦係救咗？
佢好似仲喺出道位外

上集真係好撚悶 我寧願佢播成班玩遊戲仲好

Mnet 係直接出大絕救奶共
同今次膠真一樣 玩排名大跌

份量多且非惡剪

覺得rumor 1000% 同 너에게 닿기를 (觸及你) 都好正

成日覺得有娜榮就有nako
娜榮醬係連日本妹都讚好

應該係上次同智梨代一組好高 著紅裙果個 唔記得咩名

Cube自己成身蠅應該都救唔到佢

Rumour首歌本身製作團隊就好勁
個Rap真係正到
1000%係gf班底整 成首歌好有活力
又拎緊反轉劇本 超正

係咪紅色上身
嗰集無人着裙
咁係金賢娥啦

俾人話剪褲果個？

我估佢有D硬推既係舞台度表現唔係真係咁好
組內排名都唔掂

如果今集推出黎分分鐘排名反而跌
所以先放係下一集

Rumor 隻舞都好啱主題
一開始個pose係講八卦

希望佢入到決賽

睇REPO多數都話膠真同子瑜表演一般般
如果舞台有其他20外既人爆出(例如Sae)
子瑜分分鐘20都入唔到

係 佢仲要強調條褲係cody俾唔係自己剪嗰吓好笑

係

娜榮好CUTE
希望佢最少入到決賽

咁係佢,好高好身材那個，叫金賢娥Kim Hyun Ah

但佢排名好低 好驚佢今round會foul出局

後期其實舞台表現 係咪真係會影響

如果有CUBE妹/海允果個程度既爆
我諗點都會多左票既

Rumour首歌好洗腦好想佢出音源
但係個stage就不敢期待...
或者鏡頭會cut到C不似C (參考上年open up我之後翻睇先知龍國係C...)

一係就係花絮有啲野 e.g許solo事件
所以ajy唔想播住

前提要你有咁既料

最好cut到c唔係c.....

呢個係有情

今年rumour樂華c
cut到唔似c就最好

佢係s1 做c出事既人
舞台上做左非編舞動作（自己改左）
最後仲要俾Mina 攞左同組第一
S1許solo

？

唔知下集會唔會講番彩燕被踢走之謎呢?

金詩炫開場都幾好 李詩安對眼就唔個點解愈黎愈死魚

rumour好正

我覺得會focus係點解膠真做左C 踢人個d可能已經講晒

兩年前NHK搞左個另類總選舉，頭50名可以係紅白上唱歌。一部手機，一部電視只可以投一票，而且投完票既手機app唔可以delete，否則票數作廢，但可惜高朱連50位都不入

應該係佳恩讓左C位出嚟 上次俾人話太成熟

半集cool 哩~ 半集oh yeah~

其實下集都幾趕
播完6個舞台仲要舞現場排名

會唔會加多集
等奶粉英過左生日先做總排名

Concept之前不嬲1集播完
2集叫咩趕
可能播完舞台仲要插d綜藝先出排名
生日出道happy啦

而家場show係咪定左31日做？

今季好似12集

千祈唔好提禾珠第11

即係17號播埋舞台
24號播花絮+排名
跟住就直接31號直播？
得返3集好唔捨得

年年睇都唔捨得
不過最後TOP12出道就為佢地開心既

唔知仲搞唔搞下季

Produce 404 not found

下年可能搞個produce Johnny's

有兩個1

Produce 141...

404 not found

生日c位出道

今季之後日本應該唔會再陪你玩
可以試下同大陸泰國搞

C 位畀高真/櫻花啦屌

搵鬼睇咩

唔睇，有下季多數都係仔

殘體

🌸:除左買遊戲 其他要錢都係呃人既

c位冇要求,唔好係曹柔理就得

final都唔想見到佢呀

韓國最新2 pick調查

應該好難,最怕連詩安都上番

石沉大海

要求低左少少喎 要出唔到道唔該

李詩安穩坐30唔洗諗

泰國搵鬼睇咩
大陸係咪想做完又拉大隊走人

大陸搞應該比同日本搞更加無人睇

佢同金詩爭30好激烈wo

支持，可唔可以同solo 同分，一齊坐30

仁美又跌

係咪前七個都係日本?

咁如果大陸人有得投票呢

Gallery投票睇吓就算